笑撚死，風向狗吹咁耐加泰得幾兩友，香港人好波！！！

今晚七點, 遮打花園, 支持加泰集會, 不見不散, 目標十萬人上國際A1！！！！！！！！

有十萬人未呀？睇過？返去幫華春瑩奶閪啦

你係想點

又死出嚟做乜

十萬人一眼睇晒

Bin啲風向狗C,日推夜推想帶風向？

唔bin c啲風向狗以為無人記得

善用起底功能

有網民今晚（24日）發起於遮打花園舉行「香港加泰人權自由集會」，約有500人出席。

Day 1就叫人咪撚去加泰集會
咁少人華春瑩係咪好嬲？

風向狗講兩句

準備好既稿仲讀唔讀?

黃之鋒嗰班鬼，同華春瑩同流合污

有沒諗過事實上中共是好撚驚, 場運動升級做獨立運動？

明明華春瑩落咗柯打撐加獨，班中國人竟然喺加泰打加泰人，破壞成場運動

呢個都係大台容易被拆既原因

停止分化
互相尊重啦

得喇,咪撚再分化

聽日等睇

柒頭